我無野講真係有用咩On9?

現場拉果班比人斷正，仲搜晒D工具出黎，真係入撚硬「我無野講」可能要留番同懲教講

咁你講嘢又有用咩？

90%好未

屌，又有四個要入去坐LU